急！華富要人！禮義廉同狗圍緊個靚妹

快！！！！

推 咩事

最新消息：班狗要塔走個靚妹

大叫揾街坊啦

相/片THANKS

守護港女

又濫捕

補圖

咩事！

拿拿林 攞資料報比星火啦

南區哨兵tg：頭先美心被廢佬圍嘅女仔再次被圍，喊得好勁，快啲去幫手

寶寶channel：1849 #南區 #華富 有學生被廢老圍 學生畫花民建聯海報俾廢老發現報咗狗 要街坊幫手！

要人

Push

屌你老母恰個細佬女

推

push

推 問名

又搞靚妹？幫推

圍女學生，D廢老實乘機抽水啦

鶳

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推，過去幫手唔該

係咪酒樓出邊？

急推

推！！！

Tu I

推上華富

幫推

咁多人嘅 幾多個係狗呀

揾人上前救個女仔走啦

現場有便衣，萬事小心

推！

Exaxtly邊個位？

救人

推呀

搶人 跑走

幫手push
其實佢地海報好多時都冇入紙申請

有冇最新消息

拖咁耐？即刻救人啦

有冇消息

快d落街幫拖，俾popo帶返去就冇喇

要街坊

淨係識搞𡃁妹

邊間學校？

仆街

快

救人啊

推啊

咁多人流嘅時間....

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

112

係咪on9
點解要拖到有狗
現場有1~2個手足拉撚住件廢老比個𡃁妹走先係咪咁難

點解唔帶條女走?

柴文瀚到咗未？

1910 20警到場

tui

救人啊街坊

Whoever is near the area, go la!!!!

係咪美心？
搭梗車返去

上緊去

呢d軍裝一拳一件啦

揸車黎緊

推，要救個學生

仆街 屌 救人

衝

推！請街坊快啲去幫手！不論藍定黃，我哋唔可以再比啲小朋友出事！

屌救人呀

P牌推唔到 救人啊

唔好等

快救

V

救人呀 去咗狗屋就乜都冇㗎喇

屌
你
老
母
死
差
佬

肯打鳩廢老未？

C

死廢老

理虧，刑毀

念住點救，除非強搶人狂跑

情況許可就盡快救人快閃啦

跟隊、救人、獅鳥

push
push
push

點救？ 搶走佢？

有狗有白車，圍住救唔到

手足快啲反包圍

睇南區group話阿柴去咗幫手

佢搞靚妹，你地搞民建狗

屌屌廢老撕連儂牆就得

WTF

推到附近街坊幫拖

佢比人發現唔走斷正好難救，咁要睇物主追唔追究

乜事

貼紙？

認住個阿伯，搵日再搞鳩佢

上面d post好似話畫花人地banner之類？

影佢相
貼街招
神獸

揾人升東擊西

啲狗連佢都想打

叫佢開直播

搵人叫個女仔即走， 其他人擋住
咪咁on9仲講道理啦

咩情況

其實乜事有無人知

只許藍屍拆牆 不許黃絲塗鴉
不撚知所謂

邊有人住華富貧民區架

WTF happening

依家太撚遲啦
一開始就應該咁做
以後見到呢啲嘢都應該係咁做

好多警車聲

dllm 成班狗蝦細路女

好想幫拖但唔係南區人
推

啱啱返到，仲圍梗

上面有人講左啦

有大量狗趕緊過去，手足快散，不被捕呀

死廢老幾時俾天收

...

又係黃才立班人搞事

黃才立?

而家點樣

正如721一樣，撐警就殺人都得

擋開人立即拉佢走啦

情況點

圖果d全部藍?

而家點？

幫手

想知

1923柴議員話會跟女仔上白車

咩事！！！

上呀，華富多藍絲廢佬

現埸還需要人嗎？

上緊黎 仲係唔係度

現場點 趕緊返黎

Yes

Yes
Police still want to arrest the girl

無人直播

上fb南區之友，個度更新快，柴議員話會跟女仔去醫院
popo話要拘捕

華富係廢老同左膠集中地

唯一方法係民建聯唔告 搵人嚇下佢 叫佢打比個條撚屌 話你追究幫你搞到全區都知 多一事不如少一事

乜情況
可唔可以叫議員開live

咩原因啊

盡救呀，兩popo車兩白車

女學生比人搞，快啲呀要人呀

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

俾廢佬捉到畫花禮義廉海報

瘋狂report 非法街站
旗帆掛欄即report

要人呀

佢話係就係?

街坊救人啊！唔好比佢拉細路女！

CLS

快，仲圍緊

憑乜捉住人
非法禁錮

揾人䦕直播arh

南區之友個page
sorry我係九龍
未返去

其實情況係點 幾多藍

話說個學生妹搣咗張禮義廉嘅海報/banner, 跟住禮義廉嘅人報警，popo到左後唔知係咪太多人屌條友之後話要銷案，但係green objects仍然堅持拘捕！在場人士情緒激動， green objects 被喪屌，現場有議員協助！

Push
救人呀

同意

咩事

有狗車白車popo廢佬圍住

一味圍圍圍
屌你老味一手拉住個廢老比個𡃁妹走先啦
仲要拖到堆狗黎

銷左案仲拉乜鳩啊 擺明又恰人啦屌你老母

好能多popo

CLS
非法禁錮...
畫花有乜證據?

邨口有架旅遊巴好多狗

推
快啲拖走

快啲一齊屌走啲狗

推呀，咁樣拉左唔抵

依家係太遲
但以後見到就要咁樣做
叫個女仔死都唔好俾身份證

幫妹妹離開現場先

比人畫花咪自己報警等popo 查
無人有權非法禁錮
無人救人真係好on9

銷左案???

證據都無非禮人?!

南區居然今時今日仲未識第一時間主動出手打鳩廢老
小妹妹真係慘
比班狗包撚住晒
反包圍都無撚用

有無大隻佬手足去幫拖

女學生可唔可以告個廢老非禮

睇fb話有人比人屌到話要銷案 但popo係麵要拘捕

點解咁小事就要咁樣對個妹妹！！！

fk

依家太遲啦， 街坊圍佢最好， 俾你夾硬拉走佢就俾藉口啲狗發癲

push push

民建聯條友黃才立, 唔出黎, 原本話已銷案, 克警話要拘補女仔

神獸

開始多popo 小心啊

以後女手足自己醒目執生啦
比廢老藍屍捉住其實大嗌一聲非禮
應該大把男手足衝黎打鳩左個廢老先

女仔喺A177

南區手足📣📣

還拖呀!

死黑警仲未肯走

一早走有咁難咩？

人地銷左案，差佬唔夠數亂捉人呀

條女犯咩法先

警犬嚟到唔榻條女都會求其榻件

不過女仔係危險D

會去邊度?

係差佬唔想平息

起現場

睇下大J之前條片，自己冇事條女就知比人帶左去邊啦

鬼祟到

============借位-幫幫手============

11.4 赤腳行 - HKDI學生求救。。。

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

又係一路圍一路睇住上狗車

乜情況?!

上左白車？

而家個女仔點？？？

個女仔仲係到

咩情況?

街坊要保護妹妹啊

Push
要人

依家情況點?

街坊保護個女仔走先啦

CLS 撕紙狗有刀唔拉 拉個靚妹?!

同問

睇嚟黃才立想佢啲banner唔見曬啦

其實唔洗講大家都會

人愈多愈好

係狗黎之前搶人強跑有幾難，又淨係得個屌字成班廢物

人呀! 要人呀!📣📣📣

南區手足

可唔可以搵人影低班老野
次次唔反攻完全係on9

華富夜晚好靜 影都唔多隻

未完仲要人既話我香港仔唔落車

ok 個邊做乜野 d 狗頭先走哂過去

要人呀華富，多多都要

唔知，南區Tg講

唔好繼續講道理咁on9啦,診混亂送走妹妹啦屌

禮義廉&廢老又同警甴夾埋恰細路

連影低對家清算都唔敢
華富人春袋已dq

邊撚個報狗呀屌 鶳啦

除非比人捉實 否則自己跑走先有用

搶人唔同搶波

?

屌佢老母平時有斯紙狗又唔見佢拉

南區係咪特別多廢老

唔該手足keep住報最新情況

依家咩情況

望到今日呢幕就諗起2個月前成班圍住藍絲等狗護送既場面

華富特別多廢老 蝗

有狗對家有槍你唔敢救人都算講得通

你老母對家得廢老都唔搶人

香港人!香港人!

死絕!

直接開波啦，5個月啦

推撚爆佢

你推開啲阿叔再單擋幾秒有幾難，之後你再跑走埋
利申 試撚過

圍係到嘈到已經on9,嘈完又係拉左,圍同唔圍都係拉,幾時先肯升級?升哂級既手足又冇後援,大家繼續輸

等出tg, 等d死廢佬食煙

乜境況

其實好多時想救人個D人被班和理非包著左係外圍入都入唔到 見過幾次

五個月啦
大家仲企定定等狗到

同意
黑警專搞學生

所以要靠街坊

唔好講到咁易

好多人 特別講道理果d

理虧果陣冇逃走既決心

除非比人捉實啦 否則你單擋幾秒佢都唔會走

咩環境
搭緊巴士返嚟

我都唔知你地班和理非攪咩，總之以後唔理3721 送走左啲小朋友先同班藍絲慢慢閙啦！

召喚南區手足
📣📣📣

病到傻傻地 落唔到黎幫手 對唔住手足

個女學生咩情況？

你講就易啦 你去搶個女仔班廢老一定打鳩你到時popo就捉返你轉頭

大家繼續鳩叫鳩嘈啦,反正拉撚左入去,冇人知佢地做乜

喝鳩條女走架啦，係要真係發惡兇鳩條女叫佢走，再唔係用盡力推開廢老再拖走條女

咪撚理佢地la 果人on99..

推到有人知

BBC wwwwwwweeeeee w ,v

酒樓巴士站4隻狗車

黎緊

上呀

乜情況?

你大聲屌班人係藍絲黑社會

絕大部分黑警便衣驚比人打死會閃開

有無滅火筒? 啲老廢要降溫呀📣

咩情況？落到黎咩都唔知

要走既唔喝都走

奉勸大家唔好做講道理既人

堅持去醫院

女學生係白車俾狗圍住重未走到
同埋有個男街坊好似被捕 ，但未上警車

係咪有廢老掟鏹水/玻璃樽

驗傷反咬

Thank you

鏹水?!
Sure ?

香港人真係唔好再搵野作為自己軟弱嘅藉口
咁樣不斷自我欺騙 暗示之下 永遠都唔會進步
不如直視自己嘅軟弱 嘗試不斷進化 先係上策

Push live link

藍屍嚟

有無人有南區group share 個live

玻璃樽好似有
唔肯定有冇裝住鏹水

班垃圾又搞女仔

似醉左多過有心

入唔到。

影低班藍絲同阻膠係條友屋企樓下開街站
不過算la

香港人唔好話從老野中救人,連影人打靶相都唔敢
起新疆集中營比香港人都唔係唔好,無春袋無謂影衰人類文明

手足兩母女, 阿柴去瑪麗同星火律師會合
阿柴會keep住update

你哋睇唔睇到，唔知點解我撳返條link睇唔到

search PuzzlE law

即係拉咗妹妹同一個藍絲？

仲未有人影老野相, 香港人等死算lor

可唔可以post多次

燒哂成個青衣牆都冇咁多人

嗰幾棵榕樹底下平時好多醉酒廢老

即刻化身左膠
唔好打！唔好打！
要打就打我

宜家點?

依家情況點

Search
PuzzlE law

人未散

Facebook
PuzzlE law
有直播

Facebook Search
PuzzlE law
有直播

有無人影到廢老相？ 希望佢出入平安。

屌

完全晤知
Facebook Search
PuzzlE law
有直播

村口防暴

南區gp有，但未fc

CLS...

到今日都仲有人話唔好嗌口號 唔好俾位人入
咩事

好嬲呀

打橫拉闊D睇好似好D喎

Push
Thank you

上咗白車

畫花poster都刑毀
屌佢老母

thank you

CLS
撕紙都唔係刑毀何解畫花poster刑毀

華富南堆狗收緊隊走

華富人好波

咁班廢老禍首呢? 就咁放過佢地?

細路女無事？

去咗醫院

柴文翰和學生母親 陪同去咗醫院

柴狗有跟車幫佢

影唔影到廢老樣

咩叫跟車幫佢？

姐係冇落charge?

發現原來都有唔少廢老 阿叔係黃

呀妹都係比狗拉左 不過有柴文瀚同星火係醫院陪佢

跟妹妹車去醫院提供幫助

南區group話係黃才立做報警撚?

刑毀?

依家啲人散緊

華富邨都出事

咁個d叫銀髮族

班狗都走緊

果陣我在場

散水了

from南區tg ,未fc

巴士總站對住斑馬線中間安全島個位

係咪話銷左案都照拉？

無錯，sorry for 1999
好似另有一隻女警同佢一架車，所以個細路危機未除

果靚妹比人送左上救護車
原本話銷案但啲9都要拉人

你老母 玩咁大我以後見一張撕一張
你老母報警報得咁開心?

一定抆細佬女走

係咪又要屈鳩人去狗屋先比銷

華富村人比d骨氣，黃才立擺街站再同佢傾下咩事

係佢捉住個學生唔俾佢走 見佢打電話要交代咁 應該係民建聯啲人

葉太監當年咪呢班廢老選出嚟

叫佢收皮啦

一開始味有咁多9謝來果陣
佢都話要返去落口工
去左個小妹妹仲返到來?
佢得14歲

依條友好熟口面

有街坊講係民建聯義工

如果個妹妹仔出咩事
全部禮義廉的海報準備做RB啦

係黃就唔叫廢老啦下話

唔出事，聽日開始，我見一張撕一張！

貼落馬路到等佢瘋狂比車碌

欺善怕惡，專搞弱者

係時候睇吓有冇啲不知名費用冇報

提供幫助我屌

831

好擔心建制派啲banner會比人清曬

散水嚕

仲有上村佢條𡃁

條𡃁好似住華美

查到阻人走條dab義工叫咩未
我可以幫手通知下wor

唔使擔心，嗰區有名你叫 藍區
成個南區藍到仆街

佢朝朝都擺

Oh No

係時候幫佢叫外賣

TG解鎻之後已經唔再係

有親戚住果邊 佢話飲茶都聽到好多師奶係黃

好感動見到好多廢老樣屌黑警突然覺得華富有啲希望

唉 一張post就刑毀
唔知會罰咩
相反藍屍就殺人都無事

扔玻璃樽都無事 勁

係有廢佬掉玻璃樽 不過入面冇野

女人就要女手足救，免對家嗌非禮

聽朝落街問下黃才立個陷家產點睇囉

有冇細路女消息？

好似已經上咗瑪麗

已到QM AED 已有律師

真係唔覺喎
唔講後生仔啦 因為基本上全港後生仔都大部份黃 南區都唔例外
中年其實唔少黃 之前開花都好多中年哨兵
老人家就不得不承認好多藍 因為好多水上人

睇黎南區要全面裝修整理一吓!

咁撚多人 點救
搵多d人到場先保護到條女
如果唔係實送頭

拉左

你唔夠人多就梗係走啦，係同個女條一齊走呀！你地真係走我唔信廢老夠你跑。

放返。

仆街吖，真係屌佢老母

泛民 banner 被人搞又唔見你做野
選性執法到咁

推呀屌

泛民喺香港仔啲banner直頭搵cutter整爛晒
隻黃腳立用原子筆劃花喳

南區後生嘅好多都係手足
不過冇乜勇武咁解

開po講

散左未 仲要唔要人